機電工程署見習技術員一問

到底tt1同tt2收人嘅標準係乜？
啱啱讀完一年engin fd (dse result 22231)
自問面試表現都唔差，佢問我嘅都識答
但係都淨係收我做tt2四年制，想問有冇巴絲讀梗tt1四年？嗰陣面試有冇咩特別對答？

而家TT1有四年架
有時佢TT1/TT2 3年制收滿人就會問你做唔做4年制
不過而家就算你滿師都唔一定請返你，所以而家EMSD學師都係不了
BTW，你in邊行？

In 電氣，依家有個tt2 offer 入住先

做住先啦，我知道有唔少人都係一路做學師一路考其他位
又唔係辛苦仲供你讀書
今年9月入職？

lm

話說你係絲？
如果係絲咁又唔同講法

係絲又有乜分別
啲嘢都係要做

升得快好世界